聽日飛大板 是否不智？

祝我好運

可以體驗下地震都唔錯

ching遲左 可借

Live報平安

實仲有嘅我諗

絕對係不智
最震嗰陣你都唔喺度

「專家」話會有7.5喎

連地震都驚
重好意思話自己係男人

我怕唔夠震啊

噉我唔使祝你好運

樓主食新地？